［K-pop] AOA 智珉變到咁樣~~

以前～

發生咩事

厭食症？

最鍾意like a cat嗰期

𨳒喇星choa走左之後成隊都整
aoa執柒左佢啦

豬隊友

WFC，條妞不嬲都醜

迷你裙好撚正

搞乜 生cancer咁樣

= =

我隊好正喎...

一直覺得最正係佢 而家整到邵音音咁

mina最撚正

btw mina打飛機.gif

omg 成隻鬼咁

好似疆屍

做咩會咁瘦

當年歷史人物事件，加埋choa退團，aoa跌到谷低
加上出啲歌大不如前，上唔返

如果佢口技ok可以畀佢吹下
愛愛不了

疆屍都啱

啲人ig po 相唔係會揀啲自己靚嘅相㗎咩